[電腦白痴]電腦升級 5000畢直 一齊研究下

R7 370 已轉 msi 1060 6G VR(GamingX) 短期內唔會轉住

想留HDD同機箱

over 5000 少少都得既

比你會點升？大家一齊研究下

比小弟參考

2手i7 4790/4790k

加多條8gb ram

再加隻SSD

Cpu mb ram psu換哂佢啦 除左1060

有無話要用intel定amd?

Intel就7700 b250 16gb ddr4 2400 550w
新u唔洗諗 過多一兩個月都未必買到正價 同埋vg4裝水冷好似都麻麻地
Amd就1700 b350 16gb ddr4 3000 550w

純打機 咁樣已經夠做

換新平台效益不大

你啱 4790好似都係2500到 唔洗換版係好啲

粒2手CPU係邊買較保障

新高登

2手都要2500

之前全新21xx

去肥花/EPC搵下,間中都有人會放

呢d比粒壞u你 之後唔聽你電話點算

新高登 實體鋪 開埋單 即場試埋 點都有保障過epc 肥花

淘寶/華蛋都ok

淘寶有評價睇

平搞

1095人仔 仲可以拎粒U寄上去TRADE IN 大約-多 400

Kingston DDR3 1600MHz 8GB (1x8GB) Ram KCP316ND8/8 / KVR16N11/8 HK$ 450

<SSD>Samsung 850 PRO Series MZ-7KE256BW 256GB 2.5" SATA3 6Gb/s SSD 固態硬碟 7mm HK$ 995

貴搞
AMD Ryzen 5 1600 YD1600BBAEBOX 6 Cores/ 12 Threads, 3.2GHz,19M Cache, Socket AM4 CPU BOX w/Cooler HK$ 1645
ASRock 華擎 AB350M Pro4 B350, DDR4, AM4 Socket, M.2, USB3.1 Type C,M.ATX M/B HK$ 595
G.SKILL DDR4 Aegis Gaming Series F4-3000C16D-16GISB DDR4 3000MHz 16GB Kit (2x8GB) HK$ 1220
<SSD>Samsung PM961 256GB M.2 2280 MZVLW256HEHP-00000 PCIe 3.0 x4, NVMe SSD 固態硬碟 HK$ 870

$4330

4460搭1060夠啦 買隻ssd 同8g ram就可以

或者4460轉1230v3 補500$

賣7700 有單有盒，岩價拎去

自稱白痴咪撚加電腦兩個字合理化左自己先得架
CPU: AMD Ryzen 7 1700
RAM: G.SKILL Trident Z RGB DDR4-3200 C14 2x8GB
底板: ASUS B350F

埋單5300,效能大提升

又電腦白痴

4460真心廢

我手頭上有4460同4790k

Pm

對唔住 知錯了
多謝巴打的意見

SSD買邊隻好 怕唔匹配
8g ram最好同型號??

貴搞 火牛要加大嗎

唔洗
新U照計用電會少左